有咩apps 可以代替I safe play

屌 個on9 iSafePlay play 自己同我del 左十幾幅相
我想dwl相個陣又del唔到 屌

有冇其他apps可代替佢